# Процесс OUT миграции

Out миграция принимает объект
    
    KafkaBoi

И при помощи `boId` достается `companyCode`.

Out таблицы создаются в отдельной схеме в базе. 
Название схемы - `out_companyCode_{KafkaTopic.OUT_MIGRATION_VERSION}_{env.MYBPM_OUT_MIGRATION_VERSION}`

При первом разе идет проверка существует ли схема для out таблиц. 

* Если их нет, то система создает out таблицы и запоминает их структуру.
* Если они есть, то мы берем структуру таблиц не создавая таблицы.

Дальше по `boiId` мы достаем 

    BoiDto

И при помощи структуры out таблиц делаем `insert on conflict` в нужные таблицы.

Название таблиц - `boCode`. Название колонок - `fieldCode`

Если мы имеем в БО поле типа БО или СО, то создается таблица которая их связывает.

Пример:
1) _Course_ имеет поле _Teacher(fieldType=BO)_. В таком случае для Course будет таблица _Course_ и _Course_Teacher_

2) _Contract_ имеет поле _Borrower(fieldType=CO)_. _Borrower_ здесь поле, которое хранит 3 разных БО.
Здесь будет таблица _Contract_ и _Contract_Borrower_. Из-за того, что Contract_Borrower имеет тип СО, он хранит id-шки 3 разных таблиц.

**ВАЖНО!** Для того, чтоб добавить новые поля или БО-шки для out миграции необходима менять:
    
    KafkaTopic.OUT_MIGRATION_VERSION (обязательно инкремент)

Или более **предпочтительный вариант**:
    
    В environment-е MYBPM_OUT_MIGRATION_VERSION (обязательно инкремент)
